滑翔消除了鰭踢的振動，緩慢的呼氣比快速的呼吸要隱蔽得多。 用這些技巧來嘗試魚叉釣魚|相同的羅馬諾/戶外生活|020年11月16日|大眾科學 
 研究人員仍在努力理解貓頭鷹隱身飛行背後的機制，將這些見解應用到製造更安靜的飛機和無人機將需要更長時間。 送貨無人機可能會把我們逼瘋——除非它們從貓頭鷹那裡得到了一些聲音信號 
 眨眼之間就能悄然毀滅的技術，正是以色列在21世紀所需要的。 以色列需要更好的戰爭技術，2014年7月7日，每日野獸 
 瘦骨嶙峋的小販們偷偷地用臨時的錫壺兜售烹飪的queijo cualho(烤奶酪串)。 來自伊帕內瑪的女孩並不孤單:里約熱內盧著名的海灘是一個豐富的文化萬花筒 
 如果要怪我那顆破碎的心，那它已經悄然悄然地度過了痛苦的時光。 失去女兒如何改變我的信仰|凱爾·卡普| 2014年6月15日|每日野獸 
 因為，我們都知道，如果一件事是偷偷做的，那麼它就不能被稱為自由。 伊朗女性在線亮相的Facebook頁面|Nina Strochlic | 2014年5月18日|DAILY BEAST 
 不過，雖然這部劇的節奏加快了，謝天謝地，它仍然在偷偷地播撒故事。 美國，呈現你的新癮:《弓箭手》蒂姆·提曼| 2014年4月25日|每日野獸 
 游擊隊慢慢地穿過樹林，像印第安人一樣悄無聲息地偷偷前進。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 在把他們帶回來的時候，勞倫斯注意到一個囚犯偷偷地扔掉了一些文件。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 漸漸地，森林之王躡手躡腳地走近了，彷彿在低聲自言自語。 獵獅|R.M. 巴蘭坦 
 他偷偷地環顧四周; 然後他又坐了下來，使他的嘴靠近阿塞尼奧的耳朵。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 它解體的秘密原因早就在暗中起作用了，它終於徹底地垮臺了。 羅馬地下墓穴|威廉·亨利·威斯羅